[蝗/蝻？]女子荃灣麥理浩徑行山遇2刀賊 銀包手機被掠

遇劫女子送院檢查。（馬竟峯攝）

一名女子偕同一名友人，今日（7日）到荃灣麥理浩徑第6段行山，期間有2名男賊撲出，持刀指嚇打劫，女事主不敢妄動，將其身上的銀包等值逾千港元財物，以及手提電話交出，2賊得手後逃之夭夭，女事主於傍晚6時許報警，警方接報到場，向友人了解案發經過，女事主則額頭受傷送院治理，警方正追緝賊人歸案。

警方正追緝賊人歸案
記者呢樣都知?

好人好姐怕咩打劫

假日想行山輕鬆下都怕被打劫
真係多得蝻蝗唔少

一定係霸爐嗰班人，順便

荃灣發生劫案，兩名分別24歲及25歲的女子今早相約行山，她們由油塘出發前往荃灣。至傍晚6時許，兩人途經麥理浩徑第6段時，突然有兩名持牛肉刀及木棍的男子從後走近，推跌兩名女事主，並將她們按在地上，用普通話喝令「不要動」，劫去兩部共值約1萬元的手提電話、約1千元人民幣、約650港元及共值約850元的手錶和首飾，賊人得手後即逃去無蹤。警員接報到場，其中一名女事主報稱額頭受傷，由救護車送院治理。

警方經初步調查，案件列行劫，交由荃灣警區刑事調查隊第8隊跟進，正追緝兩名男子，約1.6米高，瘦身材，案發時身穿深色上衣及牛仔長褲。

難得專才、優質旅客

有人仔係身，係咪大陸人？

仲要1000人仔，港紙只得650

無啦啦有約1千元人民幣係身

用普通話喝令「不要動」
大陸西

鱔稿嚟

約1.6米高，瘦身材

又想屈南亞人?

聽日要去行山

same

行城門水塘

我行第七段

bro祝你好運

第七段咁辛苦 賊應該唔會去掛

係
之前睇過啲山賊新聞
多數都係啲易行又多分岔路嘅路線先有
如果得1條小路嗰啲隨時被人踢落山

第6段真係幾多位走人
第7一黎就向上仲要冇出口

又？
屈？